屌你老母 血小板個新look好撚正呀

屌你 正到

啲血藍色嘅

屌 正過女版好多啦

工作細胞最高

懷仔黎？

屌你老味 豬啲血小板？

心肌梗塞

唔準你咁講血小板bb

@包皮baby

gerb未死

大家一齊派膠俾樓主

我地00後開po 啲70後就過主啦

樓主個大陸仔

怎麼沒有兄弟看血小板妹妹了 操!

屌你老母

又要打j..

....

樓主我屌你

一早話好撚正架啦

推呀 唔好俾樓主呢個痴線佬走甩呀